聖誕期間停止所有街頭活動，為醫護手足減低負擔，亦防止狗隻呃OT！

平安夜記念活動

屎忽痕冇嘢做，咁樣走出去18區根本就係幫啲狗呃OT

Blocked